大家記住，你地面對既係受過軍事訓練，執行反恐特勤，特別戰術既特種部隊

千期唔好用撚狗既心態去做
速龍同臥底就係政府既最後武器
之後就要支那出老解
佢地對武器熟悉程度好高
SDU係世界知名既特種部隊
手足冇料就真係企後排
前排企好梭，唔好搞到行年宵咁

特別任務連為警務處轄屬8支特種警察部隊之中的最大及最後王牌，被警務處評價為「警隊一支最重要的反恐隊伍」，被稱譽為「精英中的精英」。成立至今，特別任務連從未任務失敗，是世界上優秀的特種警察部隊之一

「精英中的精英」, 奈何作賊

係成功之後邀請美軍暫時做駐軍係一定要
係呢一段時間唔單只要即刻重組警隊,重新招募新血
最重要係槍權,假如黑警武裝叛變我地市民可以壓制佢地防止奪權
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

以本地力量計，畜聾未算最後力量（始終飛虎隊比例較少，同打得最癲係ASU，且未用實彈)。共狗01曾引用大陸官媒文章放風，若畜聾搞唔掂將由「最後狗牌」飛虎隊全面接手

會導致出飛虎隊之情況：
1.有勇武發夢時使用實彈步槍
2.正苦正式定性勇武發夢為「恐怖主義活動」
3.狗隊一哥下令全面實彈鎮壓(呢個情況會聯同CTRU出動）

若飛虎隊（有可能聯同CTRU)全面接手，全面實彈鎮壓（MP5放題、SIG516放題、SR16放題、G36放題甚至狙擊槍放題）將無可避免，同時亦象徵距離出老解只差最後一步

一旦勇武贏咗最後狗牌，所有人（不論和勇）應該會直接返屋企瞓覺，因為到時中央肯定用基本法18條出老解，終極攪炒

［img]

補返內容來源先

Sdu得過200幾人，點全面接手